新聞透視又嚟料

今集講假新聞，好玩了

黑記，藍絲fb page，同啲舉例同訪問真係冇得再仆街啲

tvb真係維穩嘅，佢係咪同港台調轉咗角色？明明港台先係官媒

舉D例子都幫班狗洗底

認真睇CCTVB 嗰D都係藍絲/新移民 WFC

港台唔洗賣廣告先可以有職業操守

俾班藍絲更加覺得自己有腦，覺得自己睇既都係真新聞

扮中立，根本下下都屈抗爭者

副眼罩卡咗粒布袋彈就輕輕帶過
雞尾酒炒車單野就放大再放大

藍絲page嗰幾件弱智仲好笑，Pornhub上神早就有片嘅都可以話係假，仲要話我覺得係，仲可以大大聲聲咁講就算係假嘅都唔緊要，總之抹黑咗先
仲講到自己比人滅聲咁，大佬你成個page都曱甴前曱甴後，hated speech非人化比人禁完全係抵撚死，係香港藍絲呢種完全冇道德底線嘅垃圾先會覺得冇野
你哋藍絲都係返微博吧啦，不過做香港人做到返微博真係好羞家

最中意造假新聞既就係tvb

林卓廷同布袋彈射眼就講2句個真相
扮示威者陣汽油彈就講成分鐘 仆街到

咪等班連中學都畢唔到業ge廢老覺得自己好醒lor

沉默之聲

暗示到twitter 同 facebook 刪除大量帳號係因為黃絲咁，
但事實係刪除咗20萬個中國共產黨用錢買嘅假帳號，用黎散播共黨假新聞嘅假帳號呀

佢既節目要入大灣區 佢要大陸既人都睇到佢既廣告
你就知佢無論做咩節目或者評論都一定會係幫政府幫大陸既立場

rubbish program
don't watch la

佢訪問既記者都唔知係咪真

沉默之聲條友自己都唔知自己講梗咩

係fake new嚟㗎啦！但唔可以否定現實係有呢樣嘢發生

根本呢個節目就係為咗加強佢哋嘅自信，真係cls

其實啲海外港人都係食tvb 奶水

你真係睇得好深入
我都打唔出你呢段

是但搵個人講話問過係咪汽槍
tvb自己咪又係人講乜佢信乜
相就影到,對話就冇錄音?

冇睇，沉默之聲做乜？
他們本身就係Fake news

但係咁樣會更加強佢哋出嚟搞我哋手足嘅自信，唔係好事

好撚賤

屌

布袋彈大大粒影住卡係眼罩都可以比佢拎黎當假消息黎講

tvb嘅扮新聞節目唔係真係報新聞，完全罔顧事實

呢句真，佢哋啲target都係對事實唔清楚嘅人，大灣區人根本唔知香港實況

中國造假是常識吧

知己知彼啫

港台係民服務，為政府服務係新聞處

真黑記

藍絲假新聞

條撚樣藍屍PAGE主持人之一最撚垃圾
想將藍屍造假新聞合理化

佢話做咗調查有參與反送中運動嘅人認同係林卓廷帶示威者去元朗導致721事件, 聽到呢度已經轉撚咗台

出街見到TVB鏡頭
請直接用油漆上色

播都播左啦 之後再播埋D濕9片扮中立我地都阻止唔到 全民勇武+隨身攜帶雀巢咖啡先係正解

唔好睇tvb 喇,要將袁志偉冚家資料交俾美國制裁

喺呀！ 所以海外移民好多藍絲

仲有黃淑明

新聞透視係tvb喎

所以好多教界而家受到海外會友既壓力

垃圾

可以移民海外嗰D最少都中產 香港嗰D離地中產都係gum la

藍絲豬唔知國際對free speech嘅標準同底線 所以佢地玩fb被bam係真心覺得自己被襟聲打壓

真，其實我哋再難頂都要知佢哋屈緊我哋啲乜嘢
咁先可以第日駁斥番佢哋，或者解釋番俾啲唔知頭唔知路嘅人知番成件事。

屌佢老母丫，以前細個好鐘意睇新聞透視，而家就瘋狂打我哋毒針，寫稿果啲真係生仔上大灣區，世世代代做鬼國人

問多幾個超藍，或者問咗好多人，只播幾個超藍，搞掂

痴媽根，布袋彈射眼單野唔止冇好似其他咁講啲假消息出黎分析真定假，仲要講到唔係黑警做咁

洗白fake news source page正仆街

全民自保

我都覺

林鄭好似本身唔鐘意新聞處 所以同佢對著幹？

痴線 睇撚到想打爆個電視
喺茶餐廳冇得揀

佢哋好多當香港condom

有冇cap到圖？

我成日覺得佢哋呢啲七情上面係做戲，好似周浩頂嗰啲仆街咁

今時唔同往日，以前夠有星期x檔案，tvb啲真係做嘢嘅人都走晒，而家我只會睇星期三港案

佢地做開勝利球迷

CCTVB本來就係fake news source
啲藍絲睇完之後仲以為自己好有分析新聞能力

咪又係偏幫黑警

30分鐘我去求驗傳媒FB睇下post講假新聞，好過CCTVB講假新聞。

正常人睇呢啲節目真係好撚火
所以先開呢個post

屌佢老母，睇到眼火爆

但唔睇又唔知佢點砌我哋

條AV早過佢篇假新聞出現條仆街夠膽死話係有人之後擺條片上網

真係非腦殘不能做藍絲

唔多清楚，但係星期四佢都用吳景雋

tvb就係最大假消息平台

依然好多茶餐廳開tvb

吳景雋係政制及內地事務局政助，唔係新聞處嘅人。

冇，等網上重播

有冇人有留意
TVB 會播中國國歌，但 RTHK 冇

CCTVB 真係好撚嘔心

而家轉台師行動係唔係壽終正寢？
同埋你附近有冇茶記係唔播無綫？

好憎呢啲仆街

睇得多都壞腦

冇腦

愚民

洗白 勁on9

政府規定要播

廣管局投訴！！！！

tvb學人講假新聞

叫gphone加埋cctvb高層落制裁名單

有咩方法可以懲戒TVB？
高層為主

係，所以我唔鐘意都會照睇

仲好記得大埔站將警察扑頭一事講成拯救少年

佢個方程式同黑警4點一樣，佢講得多就當係

我就係咁嘅意思，佢唔用嗰邊

冇留意，有冇方法fc？冇芒台

冇啦，全部開tvb新聞台

藍絲淨係識中國同打飛機姐 真係識啲西方/其他mindset唔會做埋啲柒事比人笑

諗深一層好危險同恐怖
固化藍絲嘅思維 肯定佢地嘅做法
建立錯嘅reward mindset

......又洗腦
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

中共維穩 無所不用其極

同香港人講罷食藍店罷睇CCTVB罷賣CCTVB廣告商品真係得啖笑。
之前福喜事件抵制麥記只係幾日貨仔，幾日後食飯時間門庭若市。
醜心日日多人、CCTVB播下劇集、搵幾個大波妹、搵D打手推post就爭住睇。你睇CCTVB數廣告就話啫。CCTVB今時今日咁得戚都係香港人自己養大佢，香港人唔爭氣。
利申：旺角騷亂之後無睇無綫新聞，831後無搭黨鐵，冇食醜心，而家買日用品都係去hktvmall大量買（以前去萬寧）

睇撚到想打爆部電視

我阿媽食緊飯聽聽下都話唔對路
今日viu播緊波所以轉左cctvb

有冇手足幫手錄到今集？
要廣傳

愈聽愈覺得扮中立 藍絲fake news唔係輕輕帶過就係話唔排除有可能係示威者乜乜 屌

英國BBC可以客觀中立就係因為有基金支持，唔駛靠廣告，又唔駛問政府攞錢。

我出廳怒屌
屌到藍絲老豆頂唔住熄電視

老母係到睇，逼住聽到。cctvb搵咩沈默之聲條藍屍黎講，抹黑示威者，睇到好嬲。

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

食屎

從來唔睇

btw頭條新聞新一集《對話》好好睇

仆街 藍絲親戚問我 報警拉晒佢地點寫
見到佢地係到互傳假新聞
即刻幫佢上FB like求驗傳媒

rthk為民服務

見到cctvb假新聞雖然覺得好on9好可笑
但其實佢地用專業endorse自己
幫藍絲做soundbite
進一步鞏固自己嘅陣營
好邪惡
大家千其唔好慣

剪片嗰個似撚狗 剪到個肥閪藍屎狗唔搭八咁
不過寫稿嗰個就明顯藍垃圾嚟

利申：出廳食焗睇

堆

食飯焗住睇左陣, 睇睇下屌左出黎, 老豆老母都呆左, 話轉台轉台
CCTVB 呢個時候仲想洗白

藍絲唔識用pornhub

佢暗示網民被洗腦

文革就係深化錯嘅觀念做成，唔好慣，明知佢咁樣有問題，一定要做啲嘢阻止佢

我都唔知講咩好

TVB你有本事就去求驗傳媒屌人哋D FC係假！
TVB同d愛字頭friend過打band，成鳩日報佢哋D小貓三四隻集會。

屌你老母熱門一個929行動post都冇

On9

CLS

比D藍絲 自hi既頻道

光復藍絲

真心on9
先後次序錯哂

前線請留低你嘅DNA!!!

我老豆仲話tvb最公平 香港電台偏頗 你話死唔死...

Well said

推

從來都覺得狙擊tvb行動太分散太輕手

鳩毛？

可以

笑而不語

你仲未知誰是主要股東？

投訴未
咁耐都係見你地向廣管局投訴

我係其中一個受訪者
5條問題先出3條出黎
其中2條仲要勁相似,等你點答都可以2邊剪
1. 有相話黑警扮示威者向示威者方向拋汽油彈
2. 有相話示威者向警方拋汽油彈

還眼果part又只係出藍絲回應
不過算啦, ccvtb預撚左,只係想睇佢剪成點

方東昇有冇份？

以後記得喇
見到tvb報任何新聞都要追擊

高層

有冇lin可以睇返？

個攝記叫Bensun，係真定假？

沉默之聲訪問就播幾分鐘求驗post講段片來自星加坡只係幾秒，仲要俾人澄清，賤撚到。求驗有冇諗住出個聲明回應返CCTVB講謠言？

好核突
個節目表面好似好中立 但係仔細睇既話

今次反送中其實都有唔少中產參加。（每次極快籌到錢都喺原因之一）
當然離地嘅緊有
至於海外移民，應該同佢哋接收資訊來源有關，最近十年CCTVB 已經慢慢變紅，香港人一早知更加少睇甚至唔睇，喺佢哋每年公報比股東的數字喺反映到，但，海外的就完全相反，無論機頂盒，收看apps等數字不跌反而穩定升幅，因為早年移民海外的未必完全融入西方國家，又想保持港式心態，於是離唔開當年仲好有公信力的CCTVB
呢班人會變成藍鐵粉，不過，海外香港人都有唔少喺支持香港
香港人 加油

始終佢都係分化撚嚟，因為佢染紅咗，冇得唔咁造新聞，為有只造出啲自完其說嘅嘢，等弱智嗰班睇得津津樂道，佢先唔理得你咁多，反正就算嗰班觀眾死埋，都仲有小粉紅睇佢

求驗唔知會唔會理，好多時佢哋搞啲傳得快又對社會有影響嘅，雖然我哋都覺得tvb呢單嘢對社會會好大影響，但係佢又唔係好明顯fake news

佢目前係自由身攝記
朋友識佢黃絲黎
佢唔係想洗白
只係將佢係前線見到既野講返出黎
其實係TVB個報導包裝有問題先搞到好似洗白

利申: 朋友係攝記行家

港台都大有，播新聞前要播國歌係廣管條例規定

我係Bensun本人，目前係特約攝記，幫通訊社同港台做新聞，以前就係做一份報紙的影片主管。
其實冇洗白的想法，講返事源，
一開始係有記者行家搵我問831發生咩事開始的，
跟住就有tvb的行家搵我要求做訪問，
我了解係事情係，影持槍個幅相的行家係通訊社的，他不願做訪問，而都有好多行家唔肯做訪問。
我的想法係，如果冇行家肯做，其實tvb就會自說自話，
其實攝記對事件的經過係最前線的，為左令件事不要更藍，我決定去做這個訪問。
大家都可以睇下我所講的內容去判斷我是否洗白。
個節目的其他部分，我事前完全不知的，都係到出左街先知點樣剪法。
我都不認同節目對爆眼女的輕輕帶過，而且個沉默之聲的講法簡直荒謬，其實tvb條故仔係想搵我黎做平衡，但個天枰一開始就唔岩，所以結果就拉左我去藍個邊咁解。

我一早知有機會會搞成咁，但我知道有好藍的攝記存在在這一行，我唔做訪，結果可能更衰。
我做的只係不想一個有好大立場的攝記代表去講這一件事，我相信好多前線示威者都會見過我，大家會見到我所做的，大家要起我底都唔難，有咩問題我能力範圍內都可答大家，點都唔割。

或者對攝記有一些疑問都可以搵我